- [ ] Zahnbürste, Zahnseide
- [ ] Zahnpasta
- [ ] Handtücher
- [ ] Seife, Haarshampoo, Duschgel
- [ ] Allergiemittel
- [ ] Wasserflasche
- [ ] Portemonnaie
	- Ausweis, Geld, Geldkarte, Krankenversicherungskarte, 1-Euro Stück, Fahrkarte
- [ ] Schlüssel
- [ ] Handy + Ladegerät
- [ ] Laptop + Ladegerät
- [ ] Passwörter
- [ ] USB-Stick
- [ ] Computer-Maus
- [ ] Kopfhörer
- [ ] Fotoapparat
- [ ] Fernglas
- [ ] Taschenlampe
- [ ] Batterien
- [ ] Papier
- [ ] Federtasche
	- Bleistift, Radiergummi, Kugelschreiber, Lineal
- [ ] Tesafilm
- [ ] Taschenmesser
- [ ] Werkzeug
- [ ] Pflaster
- [ ] Strippe
- [ ] Nähzeug
- [ ] Feuerzeug
- [ ] Brille
- [ ] Taschentücher
- [ ] Hustenbonbons
- [ ] Bücher
- [ ] Kartenspiel
- [ ] Anziehsachen
	- Schlafanzug
	- Socken, Oberteile, Hosen, Unterhosen, Kapuzen-Jacke
	- Handschuhe, Mütze
- [ ] Regenfeste Jacke
- [ ] Regenschirm
- [ ] Frisbee
- [ ] Essen
	- Salz, Olivenöl, Gewürze, Tee
	- Reis, Nudel, Tomatendose, Zwiebeln, Knoblauch, Brokkoli
	- Haferflocken/Müsli, Hafermilch, Apfelmus, Schokolade
- [ ] Küchenpapier
- [ ] Spülmittel
- [ ] Reisewaschmittel
- [ ] Klammern
- [ ] Klopapier
- [ ] Karte, oder Karte auf Handy herunterladen
- [ ] Sonnencreme
- [ ] Beutel, Rucksack
- [ ] Zeckenpinzette
- [ ] Mückenspray
- [ ] Sonnenbrille
- [ ] Kaugummi
